想搞好三罷嘅手足入嚟！！！

而家其實最有用嘅抗爭手法只有全民三罷，但係次次都搞到不倫不類，大家有冇方法可以做好啲

好處: 唔使送頭，運用香港最大本錢—經濟

壞處: 難以組織，流於用文宣提醒，大家好難知係咪真係有其他人一齊罷

改善建議:
- 可唔可以有個方法係實時update有幾多人真係罷(要有proof，例如影相)
- 用半實名制，好似連登咁，要登記但唔會自爆

我嘅諗法係會唔會有手足可以整個咁嘅app出嚟

光復香港，時代革命

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

p牌仔冇得推